西甲不如執左佢

都唔明踢嚟仲乜
四強賽咪算，皇，巴，體，倫

體咪輸左比切

西維爾

咁德甲點算

馬體會同華倫西亞失晒準喎

淨係聽過拜超同祖甲

多拜友誼賽

意假

英超不如利鏝車屈算啦

德國拜仁表演賽
Gopro 走埋無晒對手啦

係德甲你踢得好啲咩
拜仁簽你番黎

唔好咁快出嚟踢爆人地，無睇波9吹啦

拜仁青年軍聯賽